[感謝貼] TKO今晚有外籍First Aid

立場FC, 仲要4個
有冇方法多謝佢地?

點解咁多側面唔cap...

大把人做fa啦 見係鬼佬又諗住呃撚含?

想多謝人首次唔好煲大單野
你估外藉 FC 係咪好難搵出黎
班癲狗咁撚痴線 唔好害人

美國盟友

所以唔post正面